{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042606",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000126703",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 G7스파펜션"
    },
    "text": "基準人数以外の追加料金は、当日現地にてお支払いいただくことになります。人数追加料金は乳幼児を含めて1人当たり20,000ウォンです。ザイグルのレンタル料金は1回当たり20,000ウォンで、炭火バーベキュー料金は2人基準で20,000ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンです。ただし、全客室禁煙で、肉類や魚類の調理はできません。予約前にはご利用案内と払い戻しポリシーを必ずご確認ください。外部利用施設は天候や事情により運営が変更される場合があります。入室は15:00で、退室は11:00です。スパ施設では入浴剤を使用できません。炭火バーベキューは屋外で利用でき、雨天時はご利用いただけません。炭火バーベキューは夜10時まで利用可能で、準備時間は午後6時から8時までです。この宿を訪れた訪問者のレビューを見ると、江陵に位置し、美しい海の眺めと清潔で快適な宿泊施設を提供するということです。スパ施設もあってリラックスできるし、海辺の近くに位置して様々なレジャー活動もできます。ただ、便宜施設は周辺に不足しており、シャワーの水圧も低いのが残念だそうです。しかし、全般的には親切なスタッフと清潔な施設で自然とともにリラックスできる良い宿です。追加で駐車も可能で、海水浴場も近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数以外の追加料金は、当日現地にてお支払いいただくことになります。人数追加料金は乳幼児を含めて1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "ザイグルのレンタル料金は1回当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキュー料金はいくらですか？",
            "answer": "炭火バーベキュー料金は2人基準で20,000ウォンで、追加1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どんな料理ができますか？",
            "answer": "全客室禁煙で、肉類や魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "予約前にはご利用案内と払い戻しポリシーを必ずご確認ください。外部利用施設は天候や事情により運営が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00で、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "スパ施設では何ができますか？",
            "answer": "スパ施設では入浴剤を使用できません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは屋外で利用できますか？",
            "answer": "炭火バーベキューは屋外で利用でき、雨天時はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用可能時間は何時までですか？",
            "answer": "炭火バーベキューは夜10時まで利用可能で、準備時間は午後6時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿を訪れた訪問者のレビューを見ると、江陵に位置し、美しい海の眺めと清潔で快適な宿泊施設を提供するということです。スパ施設もあってリラックスできるし、海辺の近くに位置して様々なレジャー活動もできます。ただ、便宜施設は周辺に不足しており、シャワーの水圧も低いのが残念だそうです。しかし、全般的には親切なスタッフと清潔な施設で自然とともにリラックスできる良い宿です。追加で駐車も可能で、海水浴場も近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 515
    }
}